100毛真係好冇品 塗污楊思琦本寫真集

火都黎
人地都係搵食姐
比你班撚樣係咁無成本恥笑

靠炒人野起家，質素係咁上下架啦

Link?

有冇片？

要消費ck 可以好多方法，咁樣畫花真係好小學雞，又唔係畫得靚，
你搵個鼎爺表情包一路掀一路比表情都得姐

100毛係垃圾等執啦